陳同佳算唔算人生勝利組？20歲試過晒食女帶綠帽殺人坐監

父哥都試唔晒4樣

父哥：
食女☑️
帶綠帽☑️
殺人☑️
坐監

仲要型到可以寫信比特首=.=

全球最有影響力十個人

學onQ話齋 案底讓人生更精采

yes人生無憾可以準備死了

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

人地歷史留名la..

港父KOL個個都識

仲有洗黑錢

我剩係覺得啲黑警會正義撚上身，然後會揾機會下毒手者